{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51382&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 르네상스 스테이"
    },
    "text": "当ルネサンスステイペンションは2023年6月、全室寝具類と7月、全室マットレスを交換しました。 加えてオーナーもリニューアルして快適にお泊まりいただけるよう、清潔なお部屋と満足いただけるサービスを提供するために努力しています。 駐車場は歩いて3分以内のところに大型公営駐車場(無料)があり、周辺に大川海水浴場が徒歩圏内に位置しています。 客室の内部施設としてはTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸などを提供しています。 ペンション型の客室にはIH調理器、炊飯器、鍋、調理器具、食器などが追加で提供され、肉類、天ぷら類、魚類、海産物の調理は禁止されているのでバーベキュー場を利用するよう案内しています。 客室はすべて禁煙で、Wi-Fiも提供しております。 追加人数は当日現地にて決済可能で、36ヶ月~小学生は人数に含まれません。 最大人数の超過は不可であり、外部の人は出入りが禁止されています。 フロントおよびその他の施設としては、エレベーターの設置、各階共用電子レンジ、2階浄水器、フロアコンビニなどがあります。 屋外の共同バーベキュー場は事前予約が必要で、炭とグリルは別途料金があります。 利用時間は午後4時から10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションはいつ寝具類を交換しましたか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションは2023年6月に全室寝具類を交換しました。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションはいつマットレスを交換しましたか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションは2023年7月に全室マットレスを交換しました。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションのオーナーは何をリニューアルしましたか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションのオーナーは清潔なお部屋と満足いただけるサービスを提供するためにリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの近くには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ルネサンスステイペンションの近くには歩いて3分以内のところに大型公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、ルネサンスステイペンションの近くには大川海水浴場が徒歩圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションの客室内部施設としてはTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションのペンション型客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションのペンション型客室にはIH調理器、炊飯器、鍋、調理器具、食器などが追加で提供されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類、海産物の調理は禁止されているので、バーベキュー場を利用するよう案内しています。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ルネサンスステイペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ルネサンスステイペンションではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションのフロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションのフロントおよびその他の施設としては、エレベーターの設置、各階共用電子レンジ、2階浄水器、フロアコンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの屋外の共同バーベキュー場は利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルネサンスステイペンションの屋外の共同バーベキュー場の利用時間は午後4時から10時までです。事前予約が必要で、炭とグリルは別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ルネサンスステイペンションの追加人数について教えてください。",
            "answer": "ルネサンスステイペンションの追加人数は当日現地にて決済可能です。ただし、36ヶ月~小学生は人数に含まれません。最大人数の超過は不可で、外部の人は出入りが禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 794
    }
}